［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

其實真心對裝修美心依然抱一個疑問既態度主要有以下幾點，想同大家討論下。

1）連帶關係弱：根據之前既新聞，其實美心現任老闆個姑姐（即係太子女）同美心公司既直接關係細得可憐，持股量極少（似係俾面長輩先留啲俾佢），兩邊原本就唔多岩啞。太子女個人同佢既春袋晨早都去撚哂北京，我地搞佢侄仔啲生意根本影響唔到佢。變相美心仲幫個豬親戚食哂佢啲屎，即係你姑姐講左啲9野得罪全世界你仲要幫佢埋單（然後個姑姐無被影響）有啲講唔通。美心出埋聲明割席半跪都算係咁。身處大陸既太子女對香港美心生意，同打唔打爛根本就不痛不癢，撚會道歉咩屌。

2）對唔準槍頭：美心影響唔到伍淑清，何超瓊直情唔洗講，一啲關係都無。其實要直接搞到伍淑清同何超瓊，佢兩個唔係聯合美心去聯合國，當初派佢兩個八婆去聯合國既始作俑者，其實係「香港各界婦女聯合協進會」，係香港係有地址，本身個會都係支持政府同警察。我認為招呼佢地係最直接既方法，但唔知點解一直無人提。呢個春袋仲可以安然無恙。反而俾傳媒帶左去美心度，因為只要新聞一出美心個名，個回響係可以大好多

3）其他更直接槍頭：伍淑清係世界貿易中心協會理事，世界貿易中心協會係香港同樣有地址，會唔會去貼下文宣（國際性既最好唔好打爛）。何超瓊就係信德集團有限公司既大股東兼主席，係香港有噴射飛航既生意，亦有總部。我覺得呢啲係比較直接既建議。

——

美心原本係已經壟斷緊飲食業，同西餅塊牌自我審查，亦屬於紅資怡和。但諗清楚啲，撇除佢死哂個on9親戚食貓，呢幾個月好似係無衝出黎篤灰或者譴責示威者既行為，所以我認為罷買罷食抵制就足夠了。（而且壟斷市場唔淨止係佢地做緊）

純分析，當然如果堅持要裝修美心都唔割。只係我覺得有啲浪費人力物力，對真正既兩個女主角係丁點兒影響都無。如果話對準紅資，美心都未係現時首要目標。如果話係因為政見，照計應該係搞中菜西餅呢啲肯定必藍既店先（之前有位巴打好似講過starbuck同元氣係最黃？）大家可以討論下

—-

附送始作俑者- 香港各界婦女聯合協進會既門口相，上佢個官網睇下，有哂佢兩個既大頭

唔知而家係咪仲咁乾淨呢？

推

呢個係直屬支聯辦嘅統戰部隊之一

咁個八婆春袋係邊？

終於有人記得何小姐

所以我見完全無人提真係好奇怪

如果想搞支聯辦，唔係直接去西環，佢哋手上控制嘅係各區同鄉會，各大學CSSA，中資央企係香港嘅每間公司，仲有呢啲乜乜柒柒協會，有辦法瓦解呢個體系，就可以從根本動搖佢哋嘅群眾基礎。

輕輕一推

怡和點會無篤灰 我平衡時空定老人癡呆

Sorry 記漏左篇聲明但可以方向照舊，繼續抵制怡和旗下 萬寧 7-11 美心 ikea KFC等等既業務

㩒錯表情sorry

總之美心集團一定係敵對

推
有道理

Good post tui!!

可行兼更直接

Push

有d道理

agger, 推！！！！

推呀！姓何死十世都唔足惜！

推推推

Why not both

推 分向正確

推，唔好因為易搞而搞
我地雞蛋對抗高牆，唔係去搵另一隻細蛋去碰撞

推左先

push

香港各界婦女聯合協進會

電話 (852) 2833-6131

傳真 (852) 2833-6909

地址 香港灣仔駱克道435號地下

電郵 info@hkfw.org

其實美心集團某程度上係幾無辜，不過俾傳媒咁spin法，我連同朋友講都廢事，明知改變唔到。

對準先可以得民心

原來係咁

同意
推唔郁！

幫推

點解怡和係紅資？

第一點 你有無諗過點解人權法要加埋親屬都受影響，就係要加大對被制栽者既影響。美心作為本地飲食業龍頭，揾左港人咁耐錢唔支持香港社運好難講得過去。如果佢出個聲明 五大訴求，缺一不可，譴責警察暴力。相信冇人再去裝修

第二，三點可以係主線，但第一點都可以係副線

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

我以為何小姐有免死金牌

推 要真正對準果兩條女主角

納入觀察名單，推。。。

P tui

黑心無可能停

推呀

繼續罷食同裝修 點都唔會有反效果 繼續

推 推爆佢

好有道理喎

搵曬支聯辦d組織出黎啦

哇哇哇

美心照罷食 咁多黃店唔幫襯去買美心？

雖然我明句嘢點解，但都係覺得好好笑

終於有人講個事實出黎！

咁美心應該出聲明譴責黑警啦！

屌唔講我真係唔知

罷住美心先
反正唔可能同一時間搞咁多間舖
先針對返個婦女會
如果美心夠醒水就應該會趁冇人搞佢間舖嗰陣
同太子女割清割淨
簡單講我地係畀壓力美心去割
唔係要美心傷

佢壟斷市場係一回事 可以遲啲搞
但呢一刻唔適宜搞太多戰線

保皇、支聯辦直屬、支聯辦本身、政府合處、黨鐵
呢啲你任裝修唔嬲
因為一你真係對準政權條水喉
二你唔太影響普通人
三對家唔可能抄
四文宣起上嚟冇咁多嘢解釋

（政府方面留返佢啲圖書館、康體設施
呢啲嘢我地可以利用
無謂搞到我地冇咗個訓練腦力同體力嘅地方）

咁點而家係咪食返美心
我ok啊

唔食
唔裝修
當佢冇到
由得佢開舖
燒佢燈油火蠟

麻煩今日take action
唔好不了了之

Tui

對準啲

唔裝修美心
但繼續抵制

推 繼續抵制罷食

both 啦

推 對準目標 我要呢兩條八婆永無寧日

唔ok 吖 繼續抵制

同意同意

pish

推唔郁

呢個要推
婦聯先真係出賣香港

Wisisi

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

與其拆鋪咁大爭議不如對準呢D協會

其實不斷吹奏話搞美心既會唔會係佢d敵對行家
感覺好鬼

推！！！！ 呢個極有用

推
咪再拆美心住

何超瓊 -
信德集團有限公司行政主席兼執行董事（現任）
信德中旅船務管理有限公司主席兼執行董事（現任）

岩啊

抵制裝修信德集團直接啲。唔好搞美心，應該夠了！反而中資銀行、電訊⋯⋯

推
要劍指支聯辦

怡和 紅乜野資呀....

牛奶公司同埋怡和都係英資架..... 咪低能....
所以成個美心大股東都係英資.....

搞美心，殺一警百 我覺得夠哂皮，要搞，就搞信德

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

怕唔怕得罪全球女權呀?

支持槍頭要對準仆街

美心唔肯寫光復香港時代革命
美心係大陸有愛國月餅之稱

IKEA 有咩問題

美心集團係雞蛋？

共產黨唔撚父權唔怕啦

信德係ok嘅

含撚啦女權

有啲道理

分店無槍無權得班C9員工，咁睇雞蛋
除非你係去總部搵太子女出黎

其實starbucks員工好黃，黃到爆鋪都唔會反面，因為同黑警唔同，打份工賣時間唔係賣良心

有冇得整個list出來？

推咗先

所以我見完全無人提真係好奇怪！

唔搞做生意鋪頭反而搞個婦聯辦事處有撚用帶風p撚，仲要整埋地圖咁好心機

推
唔割席，但一定要檢討，大家都係想贏

好明顯而家就係咁，仲覺得自己好勇武

吊那媽，終于有人講人話，正評不解釋

佢養緊2萬幾人，會唔會咁易就講到出口啊？同埋你知唔知好多前線其實係做美心？同埋你諗番，以美心集團名義有無出過一封支持警察嚴正執法咁既statement? 主要係你地係因為伍淑清既老豆係創辦人就做9 美心，有無去fc 下大小姐本身係美心既地位同職權啊？

你地再咁大裝好明顯已經開始有啦，唔好再自欺欺人啦，呢d 態度再咁落去會輸架

聿土

沉迷拆美心真係好鳩
推

推推

港島人表示幾個月黎冇見過有任何損害，示威人士非常守規矩，值得表揚

幫你推一下

why not all

PUSH

再推

學到野

點解冇人睇

其實太子女係唔會係總部，我fd 話佢係無職位架

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

有point

打婦聯個形象好咩

怡和系最反共英資，美心係怡和佔一半股份大過伍氏家族！
況且美心管理層一向無奶共⋯⋯除咗個伍淑清只係佔幾個%投資者。

信德船務同美高梅係何超瓊嘅，向美國美高梅投訴同杯葛佢

太興、銀龍一定賤過美心多多聲

好明顯你係拆上引，為拆而拆

就係因為關係疏先搞大佢，等佢地知做錯野既後果

推有用post
呢d真係要同佢大裝修啦

美心個聲明割得丁屎咁多
關係疏就割大刀少少

信德中心又有美心又有Stsrbucks又有福建幫360

婦聯裝飾好啦
你要打美國牌一定要make sure人地唔會誤解你
裝飾上面emphasize 佢地既double standard (聯合國抹黑女性示威者、新屋嶺性欺凌、黑警侮辱女性）

推 真係可以再對準啲

求list
團體名 地址 營業時間

終於有人記得何小姐，同埋佢成家都深藍

正解

佢養緊2萬幾人，會唔會咁易就講到出口啊？

盧偉聰下屬有3萬幾人，會唔會咁易就講到出口啊？777有2個master,十幾萬公務員下屬，會唔會咁易就講到出口啊？仲有咩叫養，付出勞力收人工係平等關係，當你一定要講養，養呢2萬幾人既都係香港市民，唔係美心集團。

同埋你知唔知好多前線其實係做美心？

你知唔知有前線做360,吉野家，做公務員，做中銀，做AO。9成都係香港揾食添，不如當冇事發生啦。

同埋你諗番，以美心集團名義有無出過一封支持警察嚴正執法咁既statement?

（中共機關報「人民日報」八日發表題為「一個月餅圓了，一個月餅殘了」的評論，盛讚批評「反送中」的香港月餅商美心集團負責人伍淑清，並強力撻伐支持「反送中」的冰皮月餅始祖、大班麵包西餅公司創辦人之子郭勇維，暗示網友拒買抵制。）太子女既發言令美心月餅在國內有銷售增長，好處就可以攞但有壞影響時就唔關我事？你諗返美心有無出過一封支持反送中既statement.

主要係你地係因為伍淑清既老豆係創辦人就做9 美心，有無去fc 下大小姐本身係美心既地位同職權啊？

特首辦話777顧慮警察唔設定獨立委員會係個人意見唔關政府立場事。你buy,如唔buy你有無fc下777係香港既地位同職權啊?

好 婦聯

香港中國婦女會
一九三八年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 周梁麗芬

香港女童軍總會
一九一六年成立
一九九三年加入香港婦協
香港總監:李周美枝

長洲婦女會
一九七七年成立
一九九三年加入香港婦協
理事長: 李桂珍 M.H.

離島婦聯
(前稱: 香港離島婦女聯會)
一九七六年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 周轉香, B.B.S., M.H., J.P.
總監: 林惠玲

香港南區婦女會
一九七五年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 林玉珍

沙田婦女會
一九七二年成立
一九九三年加入香港婦協
理事長: 蔡蕙芳

荃灣葵青區婦女會
一九七六年成立
一九九三年加入香港婦協
理事長: 陳純純

屯門婦聯
一九七六年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 葉順興, , M.H., J.P.

港灣婦女會
一九八二年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 李一清

石排灣婦女會
(前稱: 黃竹坑婦女會)
一九八五年成立
一九九三年加入香港婦協
會長: 陳約瑟
主席: 馬月霞

元朗區婦女會
一九七五年成立
一九九三年加入香港婦協
主席: 林慧明
副主席: 陸慶秋

海怡半島婦女聯合會
一九九五年成立
一九九五年加入香港婦協
會長: 王月芬
主席: 李秋蘭

Source:

P牌第一個post?

推上熱門

香港世界和平婦女聯合會
一九九二年成立
一九九五年加入香港婦協
主席:文恩明

香港西區婦女福利會
一九五五年成立
一九九五年加入香港婦協
主席: 蕭曾鳳群
會長: 江馬麗貞

香港鴨脷洲婦女會
一九九零年成立
一九九六年加入香港婦協
會長: 廖湯慧靄, S.B.S., B.B.S.
主席: 蔡月嬋

亞洲婦女協進會
一九七二年成立
一九九七年加入香港婦協
主席: 麥淑芳

柴灣婦女聯會
一九九六年成立
一九九七年加入香港婦協
主席: 梁潔萍

天水圍婦聯
(前稱: 香港天水圍婦女聯合會)
一九九六年成立
一九九七年加入香港婦協
會長: 鄧美好
主席: 鄺月心

九龍婦女福利會
一九五六年成立
一九九七年加入香港婦協
會長: 唐尤淑圻, J.P.
主席: 邱裘錦蘭, J.P.

新九龍婦女會
一九六八年成立
一九九七年加入香港婦協
會長: 蔡美娟
主席: 林月明

華富村婦女聯合會
一九九五年成立
一九九七年加入香港婦協
主席: 陳培芸

將軍澳各界婦女協會
一九九三年成立
一九九七年加入香港婦協
主席: 李詠儀

Source:

有冇人可以幫手整理一下團體會員list

香港各界婦女聯合協進會

香港中國婦女會
會址: 香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈102室
102 Duke of Windsor Social Service Building, 15 Hennessy Road, Hong Kong.

電話 : 852 – 2865 5977
傳真 : 852 – 2529 1124
電郵 : hkcwomen@biznetvigator.com

香港女童軍總會
電話：2332 5523
傳真：2782 6466
電郵：hkgga@hkgga.org.hk
地址：香港 九龍 加士居道8號

長洲婦女會
地址：長洲海傍街83B地下
電話：2981 3699
傳真：2981 3911
E-Mail：info@cciwa.org.hk
辦公時間：星期一至五 上午9:00 至 下午5:30
星期六 上午9:00 至 下午1:00

離島婦聯
oiwa@oiwa.org.hk
2988 8112
3747 2684
香港大嶼山東涌道420號 東涌社區服務綜合大樓二樓

美心照罷食!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

up

信德大廈

罪大惡極啦

推推推推

麻包袋果班代理人啦

八婆有春袋cls
Anyway tui

香港南區婦女會
香 港 南 區 婦 女 會 總 會 會 址 ：
香 港 仔 成 都 道 14-18 號 茂 盛 大 廈 四 樓 B-C 室
電 話 : 2553 7121
傳 真 : 2553 9345
電 子 郵 件 : hksdwal@netvigator.com
Facebook專頁:

沙田婦女會
地址：沙田新田村42A
電話：26953282
電郵： suntin@swa.org.hk
辨公時間：
逢星期一至六
早上 9:00 - 12:30
下午 2:00 - 6:00
晚上 7:00 - 10:00
（逢星期日及公眾假期休息）

荃灣葵青區婦女會
沙咀道362號全發商業大廈9樓902室, Tsuen Wan, Hong Kong

屯門婦聯
成立年份 Year of Establishment 1976
地址 Address 新界屯門海榮路22號屯門中央廣場27樓
2708室Room 2708, 27/F, Tuen Mun Central Square,
22 Hoi Wing Road, Tuen Mun, NT
電話 Telephone No. 26422285
傳真 Fax 24557887
電郵 Email enquiry@tm-women.org.hk
網址 Website
註冊類別 Registration Type 公司註冊 Companies Ordinance
註冊證書或文件編號
Reference number of the Certificate
47439

屌你就響遊行路線旁邊！！！！！！！！

好似幾好

長知識

推呢個思路

開一條新戰線

冇撚有錯

推
反正婦聯又唔會攪到人
一於大裝修

做乜都可以
不割席
兄分爬山 各有各做

呢個就係鄭立講嘅嘢

推！罷食美心唔裝修

呢個婦女協進會係真仆街

推
搞翻啲有直接關係嘅鋪頭好

香港人, 反抗

推!

p

五毛

推 呢次就要裝修啦 冇反對

Push
亂拆野真係好柒

Puah

大家對準啲

我唔明剩係針對美心點解冇人搞何家?

個親戚施壓俾個八婆都好啊
咩叫死全家咪咁囉
btw, 同意郁佢個婦女乜柒會

信德中心
招商局大廈
噴射飛航
直升機
仲有天際萬豪酒店何超瓊都有份

真係多得個哎呀親戚

堅要推！

港灣婦女會
地址 香港銅鑼灣摩頓台
電話 28811838
傳真 28080665
電郵 info@wdwa.org.hk
網頁

石排灣婦女會
香 港 南 區 婦 女 會 總 會 會 址 ：
香 港 仔 成 都 道 14-18 號 茂 盛 大 廈 四 樓 B-C 室
電 話 : 2553 7121
傳 真 : 2553 9345
電 子 郵 件 : hksdwal@netvigator.com
Facebook專頁:

元朗區婦女會
地址：元朗教育路 43 號快活樓 2 樓 C 座
電話：2479 0650 傳真號碼：2470 6603 電郵：yldwal2010@yahoo.com.hk

海怡半島婦女聯合會
海怡半島第4座35樓b室

香港人個個都識美心 而且周街都係 易搞

何家無乜零售店 做賭場地產酒店

怡和都紅資？

公平啲啦好冇？淨係搞伍淑清咁何超瓊呢？佢都有好多物業生意係香港架喎

何超瓊先係最仆街果個
佢大把野搞啦
拆咗佢個信德中心都得啦
等你逼晒去中港城過澳門啦
你老味四太都未出聲，你個基婆咁多野講

兩邊一齊裝修咪得

其實怡和有咩篤灰?
渣甸喺香港好撚大業務架
置地廣場，歷山大廈，惠康，7仔，美心集團，ikea，怡和汽車，萬寧，怡和空中服務，文華東方酒店，雀巢，牛奶公司等等數之不盡都係怡和集團，總有一個喺左近

其實真係冇錯 呢啲咁嘅正仆街婦女會
根本就係中共見你民主社會嘅普世價值
就借啲意拎咗個名呢 當保護牌玩政治正確
之後做統戰工作

三個月以黎咁多女示威者被狗搞 呢班咁嘅仆街婦女會有冇出過聲？ 係完全冇

直接入佢中路

唔敢升級，一味叫人愛與和平

又點會進步

我都想問

我老母話撐警遊行婦女會次次逼人去！！仲要無錢

【連登區投票】唔想吹風，只問你嘅睇法

而家都無人聽既
連勇武休息和理非出場都鬧
睇黎會重演雨傘後果囉

ok

你搵一世都搵唔到佢地個春袋

傻的嗎？世界貿易中心即係同國際為敵，協進會搞完又點？根本冇用。商人錢就最直接

美心半跪二坡坊跪到貼地仲奶埋屎添啦
但我都同意要對準嘅

今日應該會係google map 清失

怡和唔係Jardines咩？唔係英資嚟咩？佢做咗咩令人覺得佢紅？

btw 推

依家交通咁，叫人入去點走
門市唔係負責賺，唔搞搞咩
請解釋

呢個婦女聯合協會真係唔好錯過

咁美心出聲話撑港人咪得 晒氣 唔洗洗白啦 繼續裝修

認真咩
真係諗用武力對全部關佢事既業務?

F

美心訂蛋糕俾寫時代革命咩？

唔爆舖都要繼續罷買，如果經濟上可以咁樣打沉美心食市麵包店，依個黃絲和理非式的經濟暴力成果係好有阻嚇力。

，

渣甸個網連中文都冇

出過post冇人理

地圖都cap埋俾你啦

怡和咩事

[red]香港警妓聯合協進會［/red]

當年共產黨話要收回香港嗰陣 渣甸就撤銷香港上市 遷册去新加坡再上市 佢上市嘅兩個地方 倫敦 新加坡嘅官方語言都係英文 所以官網無中文係正常

但亦因為咁我就更唔明點解話佢紅

tui

怡和唔係紅資，認真。成個運動都係採取不comment態度

推， 同意

洗乜爭，全部都打

岩

應該係家族內鬥，美心本身俾怡和揸左一半股，伍氏股份好似四成，佢果房人仲唔夠兩成，伍淑清自己仲唔夠1%。似乎係被排斥，拖美心落水，累全家再累埋怡和。

【伍淑清持100股玩謝美心】飲食王國年賺八億「美心太子女」激起家族內鬥

星火：64 616 642

近況如何？

你去搞婦女聯會有鬼用咩 佢又唔係開門口做生意
況且你去搞 對於國際戰線個名聲都唔好
唔講以為你恰啲婦女呀 個post勁鬼 係咁叫人唔好搞美心 spin去啲反而未必有利既地方

留意返係P牌仔開架

值得裝修

美心班高層開會果時有屌鳩條八婆

話好彩過咗賣月餅段時間，否則蝕死

支持
集中火力對付中聯辦及其附屬機構

美心伍家實憎死個咩大小姐
佢伍家仲要分2族, 各邊得1X-20%股權, 怡和有50%, 其他散兵股東佔有10%, 分分鐘怡和夾埋散兵股東係董事會換董事, 攞返公司控制權

姓何條八婆係信德主席，冇人理

人地真係堅有米ar ma

但你搞呢啲影響國際形像
連書店都唔搞
搞婦女組織

象*

點解美心唔割得乾淨d
淨係話佢冇授職
但冇話佢係細股東喎
同埋美心冇上市
點fact check?

其實對大集團 好難用我地平時個人身份或者小鋪身份去諗
即係要人地聲明咩光復香港 時代革命呢d 其實係好唔現實
或者主動支持都好唔現實
會割席 不主動攪義士 保持沉默已經算好好
即係好似pp ,怡和呢d咁

對準政權？
你直接送維尼上天堂就可以解散共產黨
夠準未？
幫美心大裝修係一個訊息：唔好再上國際場合抹黑香港人！！
如果唔阻止，會不停有人繼續抹黑！
幫福建360裝修係同樣道理

於電光火石間幫店舖大裝修，勇武表現英勇克制，做法果斷。
我認為係合情，合理，亦係當其時最合適嘅做法！
佢哋無做錯到！

一早不和，雖然唔比蛋糕寫字係抵死。但唔係大小姐未至於有今日。

同意，要分priority，黑紅優先

我唔知巴打真心膠定係鬼
但你提議裝修既都係會出事既位。

婦聯雖然出名紅到仆街，但始終都係社福機構，
做好多大媽師奶興趣班個d,簡單黎講係民生野，

手足一裝修，實比對家罵我地/國際輿論難解釋，
拆美心賺錢既唔介意，
唔通拆d唔賺錢既太子女會心痛咩！

心水清

叫人唔好攪完氣，360做生意商舖嘅係扮緊正當商人
你地班中資咪共匪嘅魔爪囉，滲透整個香港吸香港人血，斬魔爪100%係對準共匪政權斬緊，共匪爪牙唔好諗住扮傻仔

於電光火石間，幫佢哋裝修嘅勇武表現英勇克制，行為果斷！
我認為絶對係合情，合理，亦都係非常合適嘅做法，佢哋無做錯！

成個post都幫緊美心

支持整list

係咪應該用陰蒂好啲
八婆有春袋，好恐怖

其他更直接槍頭：伍淑清係世界貿易中心協會理事，世界貿易中心協會係香港同樣有地址，會唔會去貼下文宣（國際性既最好唔好打爛）。何超瓊就係信德集團有限公司既大股東兼主席，係香港有噴射飛航既生意，亦有總部。我覺得呢啲係比較直接既建議。

明

認同
總有裝佢修，對呢兩個女人無乜影響

而家係抵抗極權
唔係建立極權

唔好下下都話要裝修
搞左美心先啦

721
831
101

推 揾到春袋

對準目標

應該要獅

話左搞央企，成班風向撚話唔好搞

Pish

Push 不反對

唔知就咪𨶙講啦，怡和持有牛奶公司，牛奶公司持有美心，美心主要股東係伍氏家族及牛奶公司呀！怡和於四伍拾年代於中國被共慘黨強行充供所有資產，有對共慘黨恨之入骨的回憶，如果發起攪𨳊怡和，有冇道理先？再者，7-11大部份都係以代理合約經營，大部分都係苦主，交咗幾拾萬加盟費，每個月都被牛奶公司強制入d又貴又賣唔出的貨，錢又賺得少，如果你哋去攪𨳊人，即係迫加盟者跳樓，咁又有冇道理先？做事要先了解才行動，否則自毀長城！希望大家諗清楚！

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

你打爆個婦女會啲新聞會點報呀
用下腦啦

而家差唔多去到唔企係你個邊就被點名，
口中唔係話裝修，但講到問有無人會咁做。
咪再打稻草人，永遠都打唔完。未打得完已經無晒支持。

快啲去裝飾
暫時唔建議黑裝修
因為佢掛名婦女會
擔心外國女權唔知咩事以為示威者失控
最重要係
文宣啊！

嘅然伍淑清及何超瓊係冚家鏟，倒不如直接關心吓佢地仲好，唔好樹立咁多敵人，運動係需要廣泛支持者，明白嗎手足！

Starbucks 我真心覺得罷買就夠，美國人鬼理佢同美心咩關係，淨係見到starbucks會覺得係美國野，同埋會R哂頭啦

依個時勢唔理性好易會比人牽住走

推到手足見到有新目標

美心呢種霸權一早要收皮
專心做閪餅唔得嘅

同感

富二代 扮代表

你呢d 叫類比？你拎政府同私人機構嚟比？你地咁鍾意裝修咪裝，你真係認為做咩都得民意唔會逆轉既咪做囉～ 但遲早場運動係有可能輸係你地沈迷裝修發泄度

搞央企都合理啦
果埋央企 boc icbc長期都執行梗政治任務又呼籲員工投票要選愛國愛港候選人 幫手搵支那人黎香港取替香港人
仲有一大埋野.......

點解？根本就係識蝦d 係還手之力既，咁勇唔去麻包袋？係度裝修死物，仲要上晒隱

美心限制蛋糕字眼，已經值得教訓。

有打傷員工咩？

但佢又無話撐警既會照寫wo
其實做生意保持中立都正常

其實係事實，根本係大小姐特登引人裝修美心，全部跟足人劇本走，仲話係度同人抗爭...

我都係咁講，不過有個天才頭先同政府同popo 嚟同美心比，真心short 上腦，而家最令人擔心係有批人沈迷爆鋪，純為發泄

手足，一定要智取呀！而家係同緊共慘黨過招，要打心理戰及手段𠺢，唔好浪費咗幾佰萬個和理非！

推
推
推

Gambler's Ruin

女益會

推
美心被人裝修咗成個月，都受咗教訓，對準返嗰兩條八婆

總之佢唔同麻雀館一齊跪低就係敵人
仲有係企業龍頭可以俾埋其他藍店睇

快餐店餅鋪同間婦聯辦事處比，邊度有錢賺咪係春袋囉，邊駛教

推！要比多啲手足睇！

咁何超蓮嘅舖頭呢？

唔搞美心住啦，好似大陸飛機餐先係伍淑清春？呢個冇咩辦法

但何超X地頭集中，容易比人帶風->設陷阱

如冇記錯turbo-jet 都係佢嘅， 同應該仲有好多hk Express 股份

TUI

請問而家政府同私人構構有咩分別?你咁鍾意私人機構，咁你咪用CCTVB囉。
CCTVB下屬有幾千人，會唔會咁易就講到出口啊？
經濟日報社長石鏡泉發表支持白衣人言論，經濟日報話只係個人言論唔代表公司立場。
其實例子周圍都有，我攞政府做例子係因為比較多人知政府做過咩同有幾過份，去證明你嘅講法有問題。你話冇可比性不如提出論點。
而且我從冇講過支持定反對裝修，我都有話第二，三點可以係主線，第一點係副線，做法可以有好多，裝修，罷買，不合作運動等。我宗旨係兄弟爬山，各自努力。你咁激動做咩，美心你有份?
你話民意會逆轉有咩跟據?同之前叫勇武休息唔係會民意逆轉既風向燃有咩分別。仲有上面有巴打提過搞婦聯先真正會令民意逆轉。而且國際戰線有2個議提係最難搞，一個係種族，一個係女權，處理得唔好，可以將之前既努力一下抺去。
其實提出建議係冇問題，但屌其他手足做法就有保留 。呢個係冇大台既運動，你提出建議，其他手足自然會分析，一言不合就話人沉迷裝修會搞散運動好有雨革後期泛民既味道。

今日下午茶大快活隔離枱個廢老講左同你同一句說話。

點睇到有?

turbo-jet 係信德集團
但真係難搞

hk express係太古

點都唔夠你天才，你連運動走向都睇得出。當你認為政府，高官，講同做既野既方式有問題，但其他機構仲要係香港飲食龍頭做一樣既野冇問題？

大小姐擁有既公司係北京航空食品有限公司
但又係無得搞
佢好醒 同支共一樣
專搞返D香港老牌公司

不過
如果美心踢伍淑清出局既話
我地爆買返美心又點話

正解，其實而家冇人逼商家表態，個你個太子女做呢啲野，之後你只係話佢唔代表公司又點令人信服。如果你有行動嘗試回購佢呢股份，甚至譴責佢既言論，美心即時排長龍。

睇晒21版都冇人解釋點解係紅資。

今日見有人講得幾好，香港傳統英資得返怡和同太古，大家踢走埋怡和，中資就可全面進場收購埋美心同怡和期下業務。

富臨冇人裝修但美心大裝，背後帶風向者居心叵測。

你咁撐美心，一定支持佢哋同警方合作啦，定係又要fc牛奶公司喺美心既職位同權力呀?

美心大股東牛奶公司主動向警方提供旗下商舖既CCTV，協助政權大搜捕。

我呢啲short上腦就無你咁清醒，世事都比你睇透，我會繼續罷買美心，其他裝修既巴打我都會支持，因為我相信佢哋唔係好似啲藍絲廢老講既純為發泄。

Sorry 一直無解釋

其實我打嗰篇只係講緊美心係紅資但並無提及過怡和。因為之前貌似有人提過，美心背景有啲係中共黨員（搵唔番篇文）？所以我先話佢係，意思係如果大家都會因為呢類原因而覺得佢紅，其實可以揀罷食）。唔係base on佢係怡和旗下而咁講，令大家誤會唔好意思

唔係想叫大家搞怡和，但有巴打提醒左我，怡和的確出過篇聲明支持政府同警方，我想表達如果不滿怡和可以選擇自己抵制佢咁解，並唔係叫大家搞怡和。

P牌無心帶風向只係想提出呢個長久既疑問，新手表達得好差搞左好多大頭佛Sorry多多包涵

推啦！

實在無幫美心既意思。我都有講過，無論手足想做咩都唔會割。最重點我都係想大家發現到婦女會呢個陰蒂⋯

我見佢地既活動多數係啲晚會、考察交流、國情培訓同講座咁，社區工作其實唔多。但女權呢樣會影響國際印象呢點我都無諗到

唔洗自責，本來今次運動就係集大眾意見既運動，你提既觀點我都buy，做法可以再諗諗。不過關係到女權真係要小心，強如美帝都偽女權橫行。
至於美心以佢規模有示範作用，話比香港商家知香港人唔會比佢哋一邊賺香港人錢一邊出賣港人。

MONEY is king

STFU PLEASE

我無野講

多謝巴打

如果關乎女權咁敏感，可能建議都係只係做裝飾做文宣更好。樓上有人講得好岩，佢地話自己係婦女會代表，但係就double standard，係聯合國抹黑完，但就新屋嶺性欺凌同黑警侮辱女性之類既事件就從無表態過

紅衛兵啊而家？就係你呢d 人遲早會累死場運動

咁大家放長雙眼睇～

認真喎 我唔知有咩反效果 想問下

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

Why not both？美心or婦聯沒一個是無辜的

記低先囉，等埋批美國貨返左先去裝修

agger

同意

推，有用

土

調整策略對準呢個賤人同妖婦女會

搞到死個八婆會

美心集團全線停業左幾日 都比夠教訓佢啦

Tui!!
槍頭要對正！

同意

推

推一推

推！

你班友真係凱凱地，你打爆曬啲舖頭都影響唔到佢啦，跟手只係打爛曬基層嘅飯碗。呢啲人有人有錢，過兩年又捲土重來開鋪搵你錢，吹咩

樓主P 牌 注意

Gchi

有道理

尋日路過 乾淨到不得了

天機名字的由來

天機的名字源於蘇洵的「取天下與守天下，無機不能」。

洞悉天機 始於1987

何超瓊女士於1987年成立天機公關時，只有一個簡單的信念：開創香港公關界的新局面，為客戶提供前所未見的專業公關服務。30年轉眼過去，天機秉持創立時的承諾，在香港、澳門及國內等地籌辦了超過3000項香港社交界和界最為人難忘及享負盛名的時尚盛事。潮流不停地轉，天機卻一直堅守獨特風格，為不同範疇的客戶提供兼備品味與創意的公關服務。在創辦人兼主席何超瓊女士，首席執行官鄭詩韻女士及董事榮文蔚女士的英明帶領下，天機在香港及國內的公關界均獨佔鰲頭。風格、時尚、觸角、品味，非天機莫屬。

自2016年12月起，天機公關已成為Mazarine Asia Pacific集團的一份子，Mazarine Asia Pacific集團是一家一站式傳訊服務集團，提供品牌策略，廣告，高端時尚及會議展覽活動策劃，數碼與社交媒體策略、形象及設計以及企業通訊。。

前線鍾意裝修咩就咩啦 , 而家係佢地話事 WO

唔好

一定唔好咁樣做!

梗有一間响左近

求求大家唔好做犯法事情

曱近平

有
出聲屌我哋
所以話有咩可能放過佢哋

冇錯 佢老母無一個係無辜既

唔好唔記得兩條八婆好多公職架

伍淑清博士
尚乘全球咨詢委員會聯席主席
銀紫荊勛章，太平紳士
前全國政協常委
創立了中國第一家中外合資企業北京航空食品有限公司
世界貿易中心協會終身名譽理事
坦桑尼亞聯合共和國駐香港及澳門名譽領事

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

唔好再沉迷搞美心

推呀 呢個先係春袋
你搞美心佢仲掩嘴笑添呀

反對暴力
唔好裝修人地